727 天暑熱，建議拎多兩三件唔同顏色既衫替換

白色易污糟right?

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦